【原創歌】日夜搏殺嘅你，幾耐無好好休息過？

忙到都無時間休息？有無諗過自己會有一日捱唔住？

—------------

**聽歌請按此：

不如小休

作曲：H Lau
填詞：雪人
編曲：H Lau
主唱：Kelly Yan、H Lau

演出：袁偉燊（小新）
攝影：余嘉恒
導演：莊銘漢
監製：六道．仙人

辛苦工作像努力買病假
倒於房裡藥吃掉五六打
稀粥煮到味覺就快腐化
終於知道代價

青春寶貴別費力去害怕
這種想法像屁孩那童話
輾轉幾晚內疚未夠耐嗎
多交幾次代價

無償地追求 明明是奢求
永遠放盡了先會收
凡事沒保留 靈魂在暴走
怎能還原心底節奏

平緩地追求 平衡地追求
哪會有捷徑的按鈕
難承受急流 何妨學泛舟
偷來閒情休息到夠

標準曲線像決定了命數
腰痠骨痛亦繼續搏命操
雞胸生菜未吃下已在吐
身體可有上訴

專家心法逐句話砌入腦
保險方案為每滴血承保
積福得蔭問有沒有善報
身心早已內耗

無償地追求 明明是奢求
永遠放盡了先會收
凡事沒保留 靈魂在暴走
怎能還原心底節奏

平緩地追求 平衡地追求
哪會有捷徑的按鈕
難承受急流 何妨學泛舟
不如糊塗休息到夠

心湖澄明不通也透

同場加映小弟同傷爺嘅其他合作

咁快

男人最忌快

呢方面你一向唔避忌

Btw健身的話食菠菜好似好過生菜

因為佢？

唔係喇
生菜大部分都係水，唔夠營養

睇唔出你對健康飲食咁有心得

要知道咩係健康飲食先可以避開唔食，活出不健康人生

雜食就雜食啦

而且菠菜都啱音嘛
不得不佩服你今次首詞，好多日常生活中會碰到嘅事物同社會現象

波霸都啱音呀，食多啲又健康啲

我日常生活中會碰到嘅事物只有胸

仙人係咪嗰個仙人

你嗰個仙人係邊個仙人

被祝福了

龜先人巴打

祝福呢祝福呢？

祝福聲想你都聽到

燒山祝福你，永遠祝福你

仙人監製

我要我要我要健康

有啲嘢唔係你想要就有

Lm

半工讀
不如畀我休

Faye

仙人

上帝

熊貓兄
忙到癲？

上帝也是人

上帝幾耐無休息過？

丁姐

柒叔

凱巴

真嗰個

咁大製作

佢喺樓上呀，同佢say個hi啦

監製的功勞

點解唔開喺音樂台
（雖然冇人）

嗰邊無分頁

腸哥

點解改歌分頁唔係開喺音樂台

問連囝

一陣真係過咗去唔好喊

過幾日就病咗

好返啲未

啱啱開始

有無睇醫生

No money no talk

呢首係咪寫咗段時間

點解噉問

若干年前聽過傷爺話搞緊你份詞
但遲遲未見成品

應該唔係同一隻嚟
嗰隻我都好期待，雖然傷爺靜靜雞live過幾次

我就奇怪點解咁耐都未見
仲以為係呢首

唔係啦，呢首係大監製邀請小弟一齊玩，我先拖埋傷爺同Kelly姐落水

咁要期待下嗰首

其實唔需要理佢哋

十年後應該有了

觀眾永遠都無情，可能根本就唔係你嘅問題，如果要為未必有問題嘅事去為自己製造煩惱，噉問題就來了

唯有提醒自己以後再做好啲

巴打，加油啊

巴打，淨係你呢句都抵晒11隻負皮啦

唔好chur得自己太緊要啊

豬油包

聽覺上chur都係chur啊

巴打不妨聽下作曲兼主唱嘅其他原創作品啊
全部都好好聽

請善用起底功能

誠心推介失落療程&一個人在老麥開生日會

幾耐無好好休息過...
沉晚九點訓到九點...
遲大到...屌

主唱的Channel

主唱的Soundcloud （會有好多好好聲嘅舊作啊 ）

噉樣唔會搵到傷爺嘅原創曲

根本全部都好好聽

醒咗又要趕頭趕命再捱老細鬧，點算係好好休息喎

巴打平時多唔多遲到？

唔多呀
不過成日唔夠訓

太多嘢做定太多嘢諗

你個咩廚房咁鬼大?
到最後咪又係sale番sasaki 自己d產品

又做打手

捱埋聽日

呢層巴打你要問下導演

好想幫你打

加油啊

條片淨係得首歌正正常常

多謝你嘅意見

唔使 如果你未來d片愈做愈勁
就會覺得我e d意見係好外行

其實小弟好少會做片，始終小弟個崗位只係寫詞，平時製作嘅都係改詞多，中間又無收入，好難會有bugdet同人脈搞MV
今次正正就係有品牌邀請，又唔嫌棄小弟玩啲自己想試嘅主題同寫法，先有機會做埋MV出嚟
但點都好，我會繼續努力

加油

我諗我知果度邊度黎

你做咩自爆你屋企喺邊

支持

多謝巴打

我住咁大地方就好嚕

到時你又怕冷清了

好聽

又一個雙撚巴打

多謝你

治癒

咁早嘅

自然醒咗

我都係
唔知是咪太熱

融醒

夢到周融所以醒？

咁重口味

每次嚇不醒你嚇不醒你也醫好你

I love 雪人

謝謝你的愛

問過我未

不要問，只要做

使撚你同意？

爛滾

唔好喺到打情罵俏啦
眼前一片白色啦

做咩顏射你自己

最衰都係你囉

日日都休息好耐無博殺過

做咩不停撚狗

試狗

等到佛誕 有得抖啦

恭喜

仲推緊?

成晚訓唔到 見到個post又推下

又好多嘢諗？

本身焦慮 跟住會亂諗野 需要叫下發洩下
老母係咁問我咩事 解釋完仲衰 佢知完我仲煩
更加訓唔著

我都會盡量避免同老母講呢啲

😂😂

噉係丫嘛，講佢都唔明啦

我講完仲要比佢話返轉頭

好正常，老母總是教訓多於體諒

哂鳩氣😞

最後入左院

發生咩事

比老母激到焦慮加重

好好休息下先啦